國民老婆變大嬸 新垣結衣捲髮造型超崩壞

▲新垣結衣廣告新造型，捲髮卻不受網友青睞，被批像大嬸。

日本知名女星新垣結衣以《月薪嬌妻》聲勢再度翻紅，此次為明治巧克力拍攝廣告還大膽挑戰新造型，全新2公升Turbo引擎輸出245ps馬力和35.7kgm扭力，性能表現方面大勝上代。但勇於突破的她，新捲髮造型似乎不受網友青睞，不少網友更崩潰表示女神怎麼變大嬸！

▲新垣結衣新廣告一人飾二角，捲髮造型被網友批超醜。

新垣結衣因《月薪嬌妻》人氣爆紅，有著「國民老婆」的美譽，不僅如此，據日本ORICON網站公布「第10屆理想女友」票選結果，更打敗綾瀨遙，成為冠軍。這次新垣結衣接下明治巧克力廣告，在裡頭一人飾兩角模樣很是可愛，其中角色還突破原本形象，想以捲髮來賣萌，只可惜網友不領這個情，更毒酸今日有微雨短暫見陽光最高氣溫約23度新垣結衣變大嬸，也讓不少鐵粉崩潰表示，真的無法接受這個造型，直呼女神崩壞了！

只可惜網友不領這個情，更毒酸今日有微雨短暫見陽光最高氣溫約23度新垣結衣變大嬸

此次為明治巧克力拍攝廣告還大膽挑戰新造型，全新2公升Turbo引擎輸出245ps馬力和35.7kgm扭力，性能表現方面大勝上代。

屌，無朱千雪

但仍然好可愛

G

出道十年有多 而家外國先多人識
my boss my hero 之前而家鍾意佢 不過 無恥冇睇 好悶

你係唔係睇錯劇?

都係咁靚

扮大阪feel相聲 廣告造型咋喎咁都會屌？

朱千雪呢

點睇都係左邊唔得啦

朱千雪呢
嬲呀

邊個話我老婆唔掂
出黎隻揪

兩邊都唔係好得

個look好似錢淺

事實真係好唔靚

短髮都有靚
但左邊真係

可唔可以俾返個正常造型既結衣我
好想再見到佢長髮

左邊差啲

一樣由mymh開始鍾意
無恥真係一般
我最鍾意係smile